藍天使玻璃朱fb cm撐陳奕迅

有冇人知玻璃朱係咪最近好窮，要出嚟刷存在感

精選留言

花生現場

叫人唔好流出啲撐警相嗰個?

是wfc

唔知佢知唔知E神有英籍架呢?
身為一個愛蟈者係唔應該有外國籍囉

wfc

邊個嚟。。。
不過是但，唔想知

佢有咁醒會知道就唔會做藍屍